[League of Legends][112]TSM會長7SS被偷AC瘋狂慶祝區

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

有冇人想同我瘋狂慶祝

瘋狂慶祝區

見到依加D台仔好忍得
成場都唔嘴炮
係咁叫加油 唔好放棄
到最後爆大本果下先屌人老母

為左小小分要做狗

岩岩排到個港仔
唔夠膽開口屌我
淨係成場係度PING我

彩淆

DUO腎仔

悶牙

我英又抄火影
主角條女識白眼

火影世界第一

仲係搵唔到手機驚玩

同我瘋狂慶祝

撐7ss

腎仔好狗

屌鳩你屎忽爛臭topic

瘋狂慶祝

我諗7ss係嬲"TSM會長7ss"

但佢係

no

feel到個acc俾8591賣緊

7S .

你search tsm會長小號睇下有冇

search clg會長小號就彈左7sbb出黎

咁你可以放心 肯定唔係你黎

SEARCH CLG會長同TSM會長都搵到你

好想瘋狂慶祝

好想瘋狂跳樓

最高rank wac

not u

then who

hi

u do ng da lol ge

想問呢福野邊到黎架

咁都死唔去

其實我有玩 不過得銀牌唔敢同大家講

可以自己起返身

我都得啦

係你既話架車撞你唔郁喇

比D面

仲行到係幾好野 所以想睇下係咩事

俾個正皮廁神

點解可以撞完都無事

唔係話通常撞完個下冇咩事
之後先黎料咩

以圖搜圖搵到新聞

多謝G持

點解靜晒

話事

好

OK悶

？？

點解咁好笑既PO我到宜家先睇到

IUIU

做乜鳩

唔怪得LOL愈來愈少人玩

點解有正評 我諗住係比人屌

唔知

好難捉摸

話

腎仔食屎

支持

why
i love u bb

有冇人想比力狗boost

支持支持

我吃了蛋捲

支持支持支持

有冇人同我一齊send J圖比力狗
希望佢早日康復

5g持

7ss

撐賢

TSM狗圍爐

捲捲話事

返火星話

B仔WHERE

已由「Synapse」設為置頂
Synapse
9 分鐘前 (已編輯)
I'm aliveEEE! Surgery went well, not feeling good yet tho. Literally I couldn't get out of the bed last couple of days :/
去左做手術

力狗唔好J咁多

捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲捲

捲捲<3

Rank 係咪難打左?

你廢咪難打

this ho siu

有冇加速VER

IU

再亂講野就告你

花狗我要我捲GIF

要唔要seed

唔好拎B仔既sana出氣..............

大家姐貼佢D豬西出黎

要IU

咩黎 LINK

yes 關我乜事

文識做乜又撩大王打交

幫你搞旺佢炸CHING

咁都100正皮 D人弱智?

有無SEED

成班都反hka既

你話呢

彩A

竟然唔係花狗拎seed

佢儲緊錢1Q1IU啦

彩仔係咪連登LS

LS好似幾高分架wor

連登禾仔

8分25 直頭彩仔黎

冇啊滿彩仔係咁輸

細路仔唔好入
屋企冇人先好入

有無人可以送HKA ICON比我

賢狗食撚屎

有無人想一齊打ng

呢到係討論遊戲既地方

love u

哇

革命

有都輸

話事王 我當定了！！

WWWWWWWW

秒7ss王 我當定了

咁大張托咩

想問有冇人知道邊到有歐服RP買？
之前喺外國讀書 而家想轉返去日服

信用卡囉

屌爆賢狗個閪

同班同學

我可是要成為話事的男人!

唔想做你女人

話事係邊

係到

7ss識唔識wac架

瘋狂話事

TSM狗食屎

Why咁都300正皮

膠po黎講你算唔算失敗

yes TSM狗食屎

冇信用卡
所以先問

以前我做ione有NA點 唔知通唔通用
你試下問下囉

PBE vegiar w 0cd

I love 7ss

yin jai

----版主檢查線----

Hi

樓上係傻鳩

...............

樓上係真傻鳩

娜璉食屎狗

收埋D豬閪。。。

睇左條片 好柒

又話似IU

張圖似 條片唔似

你要出黎幫廁神擋我都冇計

咁你J呢張

樓上終極食屎狗

B仔係手足
腎仔係食屎狗

樓下靚仔

ching ho ball

堅手足 好滾動

樓上食屎狗

樓上係手足

樓下柒頭

hi 我係腎仔

賢仔好人黎 唔好蝦佢

7ss我愛你
得你支持我

鬼鬼鼠鼠黎話事

嘿

手機響鈴來話事

He he 哈嚕唯 個boy 黎搵你

今日真係瘋狂慶祝

ok

名單又多一位

食戟 煮野食煮到無體力
要休息出唔到場

隻腳好臭
但係好想聞

you are my friend

岩岩睇到個好有創意既廣告

白金有冇人diu

他有很多球球

其實大王(純粹操作技巧而言)都唔算廢啊，照道理知道自己隻英有乜技對面隻英有乜野技都金牌嫁啦，點解連金牌都可以離佢咁遠

佢白金

...係真唔係啊!

佢話佢同細佬個分身ac有白金

咁啊，我信大王嫁啦

佢細佬實際d

wa

c

秒

腿

秒u 2

厲害了我的哥

話事了我的哥

撈po毒瘤

mkib

唔係掛

成個E波俾你搞彎哂

明顯係rico

咁我話事啦

個膠po就500正皮 點解會咁

膠po之恥

證明玩lol既都係弱智

wow!

u廢ching成日mon住連登

廢青除左呢d仲有咩可以做

wac

8m仔真係乜都慢過人

差d話到一個鐘

番工

你就好

WAC

收撚皮

工程師攜兇器上巴士 20刀斬死女友
再打爆車窗跳下命危

G

呢個POST D人都好上進
全部返工返學

失敗的膠po

成功的話事

卡廾

wala

有冇人想睇我打G

開黎見我

台

一齊有秩序咁嗌贊先生好野

野好

卜口竹十口十中中弓

俾大家姐呃左

大家姐都信

補位王再現台服

賢仔係男人 大家唔好姦佢

呢排好多人開台小妹好開針

where is you

隻喵咪係佢

he said he are dog wor

隻貞子係咪想食左隻貓

點解成個男人樣咁

花仔唔入po了

佢返到寶島梗係去屌囡啦........

B仔個PO有600正皮🌚

點解D台狗仲會同人換位 10個換位10個廢

🌚

🤔

點解

我想問如果單雙排白金 彈性鑽石既話

打NG下季個框係唔係只係跟單雙果個?

NG緊係計NG果個啦

跟最高 好似係

打solo show白金
其他show鑽石
好似係

見到好多人答問題

我見鑽石場有d人彈性打左上菁英 如果NG場有菁英框都幾型 但唔知肯唔肯定

升唔升得過

升到既話why not

TSM

必然 必然

排到贊狗

點解我英D回憶得幾秒
屎過火影咁多

贊狗:你咁低分

回憶夠唔夠海賊王勁

今季是咪打埋場師生戰就完?

不要再說了 冇我英既日子點捱

二刷 三刷 四刷

咁既話..今季都幾悶下
前期幾集隻揪,中間兩集殺手....
就冇咩特別記憶點

冇我表演係差咁D 等第三季啦

賢仔好狗 打RK都刷KDA

連輸6場

嬲

打左場ARAM既RK

冇

青bb

死TSM狗想點先

捨得完啦咩

傲嬌出現了

想睇黃甘甘打光頭仔

乜撚野黎

韓國出現狂熱“IU病”風潮！只要你有“這些症狀”代表你被嚴重感染了！

唔好比花狗睇到
推走佢

仲以為係整容整到IU個樣咁

呢個term好柒

1.1神的靈運行在水上。衪用8小時創造了天地，又用10小時休息。
1.2於是，衪定下了一道規則:「但凡工作多於8小時者，他的靈永世會在地獄被火燒，他的身體永世會被獅子食」！
1.3工作和休息的時間定好了，這是人類的第一天。

我要落地獄俾火燒

MKIU病

JA到

本彩走A果陣扭來扭去

點解全能既上帝都要休息

正皮俾電王

連登仔個po自己作新教

兄弟煮lunch爭爐頭 10歲細佬被斬傷

腎仔扭來扭去

SV世界第一

台呢

TSM8強瘋狂慶祝區

笑咩啊雞

電王ho ball

好想比本彩瘋狂打哂

靜了 不過唔話事

咁我話啦

55

典解我AD winrate咁低

pish

千祈唔好睇扭來扭去果條片

力狗睇完扭黎扭去係咁送頭

睇左啦扭來扭去

識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d野識d

扭黎扭去咁食分

彩黎彩去

A黎A去

野D識

力狗真係好q細膽

D識

今晚力狗床邊就有野扭黎扭去

HKU住hall請諗清楚

要俾人彈賓周

扭黎扭去

力狗扭黎扭去

我在力狗床邊扭來扭去

++?

事話

子女

想買T
但係就破產..............

我都係
等你接濟

扭來扭去

Billy唔好啊Billy

力狗我地一齊扭

力狗係邊

好悶所以話事

抖動手足

野d識

力狗扭來扭去

連登係咪就收皮

我都想出呢招

想睇彩仔台

你係雞

WWW.tWITCH.TV/NEITH

趁死ser wac

K

世界賽幾時開始

再話

no la

??

回家了

伺服器錯誤 (502)

爆炸最再話

偷話

真話

死ser話事

究極話事

lv.1 話事

伺服器錯誤 (521)

NO.1話事

事已話

話了吧

tsm狗冇

Clg粉絲團話事

姐係我話

話來話去

me2

真點究極話事

Ho

super wac

7wadiu

最後的話事天衝

手裹劍話事之術

話事趁宜家

邊個阻我話事邊個就係TSM會長

我叫7SS

個ser爆左咁耐
連仔連公告乜都冇
回家了

回左

屌你TSM狗

宜家先似高登架嘛

以前郁d就熄半日登

好 咁我話事先

me wa

都係牙joe好

瘋狂回家區

caw

瘋狂話事區

瘋狂黃家駒

訓前一話

睡前一秒

牙祖幫我地護眼

宜家終於知牙joe好

話事好

秒好

大家好

大家話

咁秒唔秒好

秒完佢再自己話

估唔到咁都話到

頭先話左la

98係咪扮電王剩係用emoji講野

🚾
⬆️
🅰️

9️⃣8️⃣🍲

🆓🚾🛐

7️⃣💩💩

😒

🆑♿

cl殘廢

🆓💰♏️

🎩
😁
👕👍WAC!
👖

😂😂

訓唔到 點算

🌟。❤。😉。🍀
。✨ 。🎉。🌟
✨。＼｜／。💫
WAC
🌟。／｜＼。🍻
。🍀。 🍸。🎉。
🌟。 💫。 🎶 💥

kk

wac test

.

💤💤💤💤💤
☁☁☁💤☁
☁☁💤☁☁
☁💤☁☁☁
💤💤💤💤💤
☁ Sleepy ☁

Good Night 💤🌙
😊 Sweet Dream
🌠🌠🌠🌠🌠🌠🌠

☁☁☁☁☁☁☁☁
🌟☁😌😌😌☁☁✨
☁😌😌☁☁😌☁☁
😌😌☁✨☁☁☁☁
😌😌☁☁☁☁☁☁
😌😌☁Good Night✨
☁😌😌☁☁😌☁☁
☁☁😌😌😌☁☁☁
☁☁☁☁☁☁☁☁

88😘

C

✨🌾 🌾 🌾
😏😏😏😏😏
😏😏😏😏😏😏😏
😏🕓🕓😏🕓🕓😏
😏🕓🎱😏🕓🎱😏
😏😏😏😏😏😏😏
😏😏😏✔😏😏😏
🌀😏😏😏😏😏🌀
😏🌀😏😏😏🌀😏👍
👉🌀🌀🌀🌀🌀🌀
🌀🌀🕐🌀🌀🌀🌀
🌀🌀🕐🕐🕐🌀🌀
🌀🌀🌀🌀🌀🌀🌀
🌀🌀🌀🌀🌀
👟 👟

????????

ture wac

😜😜😜😜😜☁
😜😜😜😜😜😜
😜😜☁☁😜😜
😜😜😜😜😜☁
😜😜😜😜😜😜
😜😜☁☁😜😜
😜😜😜😜😜😜
😜😜😜😜😜☁
☁☁☁☁☁☁
😜😜☁☁😜😜
😜😜☁☁😜😜
😜😜😜😜😜😜
☁😜😜😜😜☁
☁☁😜😜☁☁
☁☁😜😜☁☁
☁☁😜😜☁☁
☁☁☁☁☁☁
😜😜😜😜😜😜
😜😜😜😜😜😜
😜😜☁☁☁☁
😜😜😜😜😜😜
😜😜😜😜😜😜
😜😜☁☁☁☁
😜😜😜😜😜😜
😜😜😜😜😜😜

🙄

yo話訓

訓唔著

禾刀系 一齊？

一齊話事

好 wac

ok 秒

哥們你傻B？

偷雞

偷98

7點了 冇訓過 今次仆街了

真wac

話了

爆炸話事

等我仲回左家

【金木水火土】女子疑被一對男女從小巴扯落地 後腦受傷昏迷

恥笑開始

700升到

原來舊登連3000post都未過

邊個仆街負皮我個PO

WA

0800 起身睇新聞+J2
0900 食野+睇J2
1000 上jobsdb+睇片
1200 做家務
1230 煮野食

贊生ho yeah

呢個話事機會 仲唔係我 哈哈哈

全日打機

毒撚到

全日話事

有無大老闆

你

請文員未

話G

有鬼呀

外星人

嘩,嚇左嚇

K - I - S - UM!

W-A-C

C-L-G

又上到

又wac

邊個話我捲 生粒粒

我捲生粒粒

=.=

啤啤啤加嗎 管管咩honey

粒粒生

NEXT TOPIC: 我捲生粒粒

天外飛仙

文識生粒粒

話事 阻我者生粒粒

我捲阻你

咁生多d

5分鐘爆一次炸

解剖現場

如果私影boy 仲係騰訊股東

炸死你個食屎狗

瘋狂四驅車

瘋狂麥斯

屌啦 13蚊個同事叫我買BIG貴完
我沒買

內房炒撚到ON9

大笑左出聲

點解咁靜

沒有白費

rico又推返個po上黎
驚唔驚比大王打死

LOL PO毒瘤

上MOA求其搵個銀牌仔RECORD黎用都有錯?

你都係
600正皮食屎狗

好😂😂

700了==

今日唔記得瘋狂慶祝

=.=點解會咁

慶祝what

慶祝我wac

手足 比下面

[極恐怖有圖慎入]日本都市傳說-扭來扭去 クネクネ

@力狗

力狗有冇睇過闇芝居

舊老細揾我食完飯
叫我返去幫手 有d滾動

點解我隻THRESH咁撚勁 但係都嬴唔到

我都想搵你幫手 滾唔滾動

哥哥緩慢的說
「不知刀灰比較號．．．．」

你出2蚊底薪 我就滾動

SORA NI UTAEBA~~~~~

阿達 國家終於有任務俾你

後悔摸 依yeah鍋nine

SA LA LA

哈巴大依大la
摸多懶nine多依嗲

米津玄師其實睇唔睇到路

點解咁多鬼佬講op3

因為真係好聽

我英首首op都好聽wo

力狗出op2個陣話op1好聽d 出op3個陣又話op2好聽d

key me囉 廁卡啦炸nine架

有冇分身

我英正d

有冇揼春 買左2202
不過都係1918 同2007 最勁

收市前回番啦 聽日睇路入BIG貴完先

不過都唔買得多 要留錢

佢英世界第！

喂...想點先...

跳舞都得啊

事了

賢仔why

原來係7ss

7ss話了

G持

番第二份intern first day趁仲有命開埋鑽五跌分台先

有冇人G彩黎彩去幾分

賢仔好波

力狗好味

腎黎腎去

捲黎捲去

十二道賢味

好恐怖

天~~~~~~~~~~外~~~~~~~~~~~飛~~~~~~~~~~~仙~~~~~~~~~~~~

Ching 你冷靜少少先

我屌撚死你呀

彩來彩去

5ho

SMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASHSMASH

召喚暴龍/力狗

呢期練緊招天外飛仙

力狗拎緊野上我屋企住

20號就返工好
定1號先返好

即刻返

1號

OK 咁我出門口

Ban Pick大神們展現實力的時候到了！ 運用你擁有的英雄卡片，組建一支出戰隊伍，若你所選的英雄成功於2017《英雄聯盟世界大賽》的比賽中出場或禁用，就可以獲得相應積分。 ※ 欲參與本活動，玩家的召喚師等級須滿20等唷。

#彩神 #大家姐

1號
呢幾日執定間屋比我住

你訓房我訓廳,唔撚洗執

彩播CANCER 決定撐番彩

彩:= 收起cancer 殺人拉

殺人拉

入黎見到J4行晒CORKI招W
我->即走

比下面話哂都鑽五場

收起cancer 殺人拉

大家姐自從輸完本彩贏1輸7

滿開STEP BY STEP

要升分了

野識d

腎仔呢腎黎腎去

好想睇多D鬼故

識D野

腎來腎去

鬼黎鬼去

贊先生

收皮來收皮去

話事來話事去

秒來秒去

[拋磚引玉]1人N個高質LOL youtube chanel

等睇冇人理IU

chanyeol

/imba_syk

[拋磚引玉]1人N個高質LOL youtube chanyeol

做乜鳩姐你

黑人問號

來 去

32132

👍🏻

來去

邊個圍彩

迷彩黨

圍彩黨

迷彩

彩蛇

成比特幣ETN第四大買家

在摩根大通接連的發炮和中央政府管制夾擊下，比特幣價格由9月初逾4,900美元的高位，一度跌穿3,000美元，可是外媒卻發現摩根大通旗下的證券部門卻於比特幣價格插水時，大手買入比特幣。

外電稱，納斯達克斯德哥爾摩證券交易所可以交易的比特幣ETN（交易所交易票據）最近錄得大量資金流入，目前已較淨資產價值出現約20%的溢價，當中摩根大通旗下證券部門便是該ETN的第四大買家，顯示摩根大通正在「華麗轉身」、「抄底」比特幣。

發達大計!

好撚正

faker玩galio玩到劫咁撚樣 = 又跪又拜

死魚

柒到

cant see

生魚

陳自搖

這個我可以

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我YUKARUNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

呢個可以做黎做個d乜鳩四個簡一個 處男一定簡呢個個d野

打連 打連

點解港女得個kaching見得下人
台妹咁百花齊放

kaching柒到

彩青食好多好野

一陣整多件小安妮過你

kaching真係終極柒 行街同fd見到一定係笑鳩佢五分咁

喂apm間U記有個細粒大波妹 番完煙腸 我 = 即番

我女神黎

喂 俾條生路行下

唔係都俾圖啊青

蛋捲都正啦

屌 好想食紫菜著片

米買羅

惠康訓咗啦

7仔--

wac~~

GING~~

fucking slave

袁偉豪風騷認有愛滋潤

署金

點解話左咁耐無人stop

吹?

話說

？

話你個事

再話事
阻我會俾蛋捲星人捉走

快點捉走我 我要異族繁殖

有冇人duo

無

有冇人wac

我

睇黎今晚要通頂

7ss仲wa唔wa

我話埋佢果份

咁又唔好

希望老母咪去痾夜尿
見到我未瞓就仆街

有冇鬼故

btw最驚都係睇猿夢

力狗嚇親

力狗仲細膽過個bb

可能我鬼妹仔性格啦

渣

珍惜力狗

想睇鬼故

@力狗

至從我地講完扭黎扭去 力狗就好少上水了

睇到扭來扭去既人都會變做扭來扭去
睇黎力狗見到d唔應該見到既野

力狗小心

wa la

上床睇廁神條lin先

睇我果條片 好好笑

嚇死你

社畜game

都係冇猿夢咁衝擊

仲有冇

點解你地敢see恐怖野😖

有mud好驚

我冇睇😂😂😂

not today

Po猿夢seesee ok?
Google d網有圖
怕怕

腎仔d圖同蛋捲仲恐怖喇

下 就係依個呀 岩岩睇完
以為有另一個
都唔恐怖既

屌你老母

我捲世界第一

Google猿夢全部都係馬嬲拎住個鑼果d玩具
仲恐怖過個故

果個又係另一個幾恐怖
出名鬼娃娃其中一隻

力狗是咪唔上水啦

望下你後面

猿夢我都發過啦
上小巴比怪獸追

我捲bb世界第一

你個啲係膠夢

有乜分別
我都發過幾次

你發夢食燒鴨食唔曬

今晚發夢上電車你咪知

佢果個夢仲膠過我

係咪我鐘意蛋捲寶寶你地要杯葛我

今晚發夢上蛋捲隻飛船

蛋捲都係

入面有欣宜

蛋捲

佢=做豬肉刺身

到底邊撚到仲有得買a50

not not not today

發夢到同fufuying扑野

這

溝女未

.🚬

你試下冷靜d

而家就係因為你唔冷靜

++

想屌女

屌女未

屌你

唔小心將鼻屎吸左入食道到
點升好

屌女

壓力真係死台狗 帶點燃打上路

有人開台未

貓吠counter力

未有比賽巧悶

有冇人CARRY小妹上大師

有冇人借個大脾比小弟瞓教

奇華月餅，召你去陰間

好眼瞓牙

力狗是咪嚇到傻左

夢唔到架車

毒到架車都唔想黎接你

佢見我太肥唔比我上車

肥鬼

有冇人一齊參加慈善啤王大賽

扭黎扭去大賽

唔好癲啦

幾JENG

我曾是 我就是

話事情人節目標準化學校服務員工福利社會主義氣

?

話說我是個很好的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

秒針對於是不是人家說好聽起來了了了了了了了了了了了了了了了

Legends Never Die

As a child you would wait

I'm an artist, I'm a performance artist. I'm hired to people to fulfill their fantasies, their deep dark fantasies.

新公司 3點就走得
比著舊公司起碼要6 7點

WAC Never Die

瘋狂打G區

pubg++

日頭玩反光乜都睇唔到

有冇人雙排

花你都打到我夫盧

射精未

加我

3點放工係咩玩法

IU雙排

柯緊屎呀 搵大家姐

佢睇我唔起呀

我電王願稱你為最強

返左舊公司目及女
想射

3點我岩岩先返工..

練沙王有無諗頭

練zsc扭來扭去

練was

Hr8比怪秒

有台未

我就是腎仔

開台啦

阿阿阿

遲下買部nb返工開台打G

有冇興趣換個ISP先?

公司唔係屋企wo....

腎狗我屎食

台狗屎你吃

it goes down down baby

咩公司咁把炮?
比user都有8mb以上

好記得賢狗話換左機就開台

我都聽到
仲話換完機上大師

我都記得有人話暑假上CHING英

我都聽到

我屋企10倍

外星科技
成百mb

講左咁耐都冇台

佛心公司 勁過79%香港

係咩

we going ko ko bop

唔準再笑我8mb

賢仔扭黎扭去

8mb先係外星科技

7ss為左返工 特登整到屋企咁慢

外星人用心靈感應上網 好似係

台未

請我未

請埋我

school not yet finished

未

有頭髮邊個想返工

我愛番工

你......頭髮.....

有冇大佬請我

終於認啦

ON9 ! 我想講我就係例外
有頭髮又想番工

大佬達

你係唯一既例子

難得是這樣好的天氣，不知道為何兩人沒有出去玩的念頭，而是在家裡玩。
然後，哥哥站了起來，往窗戶走去。
A君也跟著往窗戶走去。
跟著哥哥的方向望過去，可以看到一個人。
一個穿著全白衣服的人。（是男是女沒有辦法從窗戶的距離判斷的樣子）
當我在想那人在那做什麼而繼續看的時候，
那個白衣的人開始扭來扭去動起來了。
跳舞嗎？想到這時，那個白色的人朝不自然的方向彎曲了身體。
怎樣都不覺得是人類的彎曲方式，扭來扭去扭來扭去的。

力狗嚇死左未

力黎力去

扭腎

賢食屎

然後聽到更討厭的內容。
怎麼說，以前有糧食危機的時候，
那個村子將裡面沒用的人，為了減少吃飯人口而殺掉的樣子。
但是並不只是殺掉而已，還要拿來驅除破壞田地的野獸。
將一隻腳砍掉讓他無法逃走，並穿上白衣，綁在立在田中的十字型木頭上。
獨腳與雙手被綁縛，幾乎是沒有辦法移動的人，只能將身體扭來扭去來嘗試脫逃。
而遠遠看去的村人則在談「那樣應該可輕鬆撐兩、三天吧。」
被綁縛的人大致上都是餓死還是被曬死的？其中也有人好像是被熊或野狗吃掉的。

走先 電王頂住

明日花定三上

在聯誼時總是很常聽朋友說些恐怖故事嚇女生，每次都頗有成效

而朋友最常講的就是"不可以在洗澡時講出「123木頭人」這句話"

據說在洗頭時一旦講出「123木頭人」時，就會開始感覺有東西從你的背後接近

等到你一張開眼睛時，會有個

泛著青白色的臉，眼睛充滿血絲的女生，在你的側臉旁一直看著你。

雖然覺得這恐怖故事很有壓迫感，但總是當成玩笑看待

話雖這麼說，自己也沒膽大到去試試看這種事情的真假

直到有一天，不知為何在洗頭時突然腦中浮現了這個故事

因此嘴巴不自覺得跟著想法講出了：「1‧2‧3、木‧頭‧人」

驚覺自己似乎做了很糟糕的事情，但沒辦法眼睛總是要睜開的

所以戰戰兢兢的把眼睛慢慢睜開確認了一下四周

嗯...什麼都沒有

嘛、不過也就只是都市傳說

所謂都市傳說講難聽點不就是無法被證明的謠傳嘛

整頓好心情把洗髮乳沖掉後，又沖了一次水洗乾淨，接著把眼睛睜開

當然還是什麼都沒有

我就說嘛，心裡開始笑起了剛剛自己嚇自己的愚蠢

正當準備要伸手去幾擠潤絲時

突然有個很清楚、絕對不可能聽錯的聲音迴盪在浴室裡

「你有確認上面嗎？」

@kvole

唔敢沖涼了

1 2 3 木頭人

你啞既怕咩